伊巴更衣室裸體嚇壞隊員 獲封「大隻仔」！

向來在花邊奇聞上非常有權威性的英國媒體《太陽報》近日揭秘了一段曼聯更衣室內的趣聞。曼聯大哥伊巴謙莫域在更衣室內有個綽號，叫做「大隻仔」，而讓伊巴謙莫域獲得這一稱號的原因並不是因為他身材魁梧，而是因為他喜歡在更衣室內裸體行走，引來了隊友的驚呼。

《太陽報》稱，在曼聯的更衣室內，隊友們給伊巴謙莫域起了個綽號，叫‘大隻仔’（the Big Man），因為伊巴謙莫域經常洗完澡後不穿衣服滿屋走。起初，奧脫福的員工們還以為以為這綽號是形容伊巴謙莫域高大，後來弄明白真正意思後，立即明白了其中的真意。

據曼聯內部的工作人員向《太陽報》透露：「從身材來說伊巴謙莫域顯然是一個大隻仔，但在更衣室內叫他大隻仔，可不僅僅是因為他身高魁梧。別人洗完澡都會圍著浴巾出來，但伊巴謙莫域從來不圍浴巾，看得出來，他對自己特別自信，很容易知道其中的原因了。」

我都唔輸蝕

露埋隻雀？